[一人一諗頭] 坐巴士隔離位個阿姐好口臭

個阿姐傾電話傾足全程，口氣好重好難頂，開行冷氣都頂到一陣，仲有好幾個站先到站，已經頂左45min有多。有無人有idea對抗

屌你都頂咗45分鐘，唔爭在繼續啦

搭的士

戴口罩

仲唔戴返個口罩?

呢個時勢都會無口罩旁身

抵死唔戴口罩

最後用自己件 T shirt掩住鼻

Thanks bro

好對唔住周同學我都覺我好抵死